大家好 我係肥叉燒

有冇人想做我既白飯？

Me

我要買犽宿呀

無咗啦

公平咩

勁

我想做白飯

冇人想食你呀 ！

永久？

又bam?笑撚死

我係牙膏 你係牙刷ok?

我食自己

係呀屌

笑你老濛狗

完全冇問題

咁你即係雞 定係肥叉燒

申利我都係肥叉燒

咁就無咗鳥 屌

笑你老母比狗屌牙

連仔針鳩你ip

我做豉油

你仲講 想bam第三次？？

成陣柒味 不了

我，就係你既白飯

對唔字

勁 當我死

正嘢喎

快啦 我支涼茶呀

喂你婆婆好得喎

嚟緊啊boss

覆sc

唔喎

我婆婆？

一陣落車打比你

少女我唔鋤愛呀婆

死狗公

But

無啦 以前啲事啦

But我呀婆已經

... 盂蘭節氣魄更壯

咁我試下叫佢pm你丫